{
    "minecraft-version": "Fersiwn Minecraft",
    "java-version": "Fersiwn Java",
    "fabric-version": "Fersiwn llwythwr Fabric",
    "quilt-version": "Fersiwn llwythwr Quilt",
    "plugin-load-problem": "Ni allwyd llwytho ategyn '{{plugin-name}}'.",
    "pocketmine-version": "Fersiwn Pocketmine",
    "bedrock-version": "Fersiwn Bedrock",
    "forge-version": "Fersiwn Forge",
    "magma-version": "Fersiwn Magma",
    "mohist-version": "Fersiwn Mohist",
    "authme-shutdown-problem": "Mae'r ategyn 'AuthMe' yn methu llwytho ac yn cau'r gweinydd i lawr.",
    "pex-config-problem": "Mae ffurfweddiad ategyn 'PermissionsEx' yn annilys.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Mae ffeiliau ategyn lluosog ar gyfer yr enw ategyn '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' a '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "Mae'r ategyn '{{plugin-name}}' ar goll o'r ategyn gofynnol '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-dependencies-problem": "Mae'r ategyn '{{plugin-name}}' ar goll o'r ategion gofynnol {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Nid oedd modd analluogi'r ategyn '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-enabling-problem": "Ni fedrwyd galluogi ategyn '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-runtime-problem": "Mae gan yr ategyn '{{plugin-name}}' broblem wrth redeg.",
    "forge-confirm-problem": "Mae Forge angen eich cadarnhad i wneud newidiadau a chychwyn y gweinydd.",
    "mod-dependency-problem": "Mae'r mod '{{mod-name}}' ar goll y mod gofynnol {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Mae'r mod '{{mod-name}}' ar goll y mods gofynnol {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Mae ffeiliau mod lluosog ar gyfer yr enw mod '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' a '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Mae yna ffeiliau mod lluosog ar gyfer enw'r mod '{{mod-name}}'",
    "mod-exception-problem": "Mae'r mod '{{mod-name}}' wedi taflu eithriad.",
    "mod-fatal-problem": "Mae gwall angheuol yn y mod '{{mod-name}}'.",
    "world-missing-mod-problem": "Cadwyd y byd gyda mod '{{mod-name}}' sy'n ymddangos fel pe bai ar goll.",
    "world-mod-version-problem": "Cadwyd y byd hwn gyda '{{mod-name}}' fersiwn {{mod-expected-version}} ac mae bellach yn fersiwn {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Mae'r ategyn '{{plugin-name}}' yn anghydnaws â fersiwn eich gweinydd presennol.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Crëwyd/llwythwyd y byd presennol gyda Minecraft 1.13 neu uwch. Ni ellir llwytho'r fformat newydd mewn unrhyw fersiwn hŷn.",
    "old-player-directory-problem": "Mae'r gweinydd wedi canfod hen gyfeiriadur chwaraewr yn y byd arbed.",
    "command-run-solution": "Rhedeg y gorchymyn '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Rhowch 'stopServer' ar 'gywir'.",
    "configure-plugin": "Ffurfweddu'r ategyn {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Ffurfweddu'r ategyn {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Gosodwch fersiwn gwahanol o'r ategyn '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Gosodwch yr ategyn '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Tynnwch yr ategyn '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Dileu'r ffeil '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Newidiwch ffeil '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Gosodwch fersiwn arall addasiad '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Gosodwch addasiad '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Gosodwch y mod '{{mod-name}}' gyda fersiwn {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Tynnwch y mod '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Diweddarwch feddalwedd y gweinydd i 1.13 neu fwy newydd.",
    "plugin-command-exception-problem": "Ni all yr ategyn '{{plugin-name}}' weithredu'r gorchymyn '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Mae bloc yn y byd yn achosi problemau.",
    "remove-block-solution": "Tynnwch y bloc o'r byd, e.e. gyda MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Gwneud dim. Efallai y bydd y broblem hon yn datrys ei hun.",
    "chunk-load-exception-problem": "Roedd eithriad wrth lwytho talpiau'r byd.",
    "remove-chunk-solution": "Tynnwch y talp problemus oddi ar y byd, e.e. gyda MCEdit neu drwy gael gwared ar y ffeil rhanbarth.",
    "multiverse-load-problem": "Nid oedd modd llwytho'r byd '{{world-name}}' oherwydd ei fod yn cynnwys gwallau ac mae'n debyg ei fod yn llwgr.",
    "world-repair-solution": "Atgyweirio'r byd '{{world-name}}', e.e. trwy ddefnyddio Minecraft Region Fixer neu MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Byd '{{world-name}}' yn ddyblyg o fyd arall ac wedi ei atal rhag llwytho.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Nid yw'r mod '{{mod-name}}' yn gydnaws â'r fersiwn Minecraft {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Gosodwch fersiwn Forge arall",
    "malformed-encoding-problem": "Mae rhywbeth (efallai'r MOTD) yn cynnwys codau fformatio camffurfedig.",
    "change-motd-solution": "Newidiwch MOTD y gweinydd.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Ni chaniateir defnyddio rhestr wen heb ddilysu ar-lein.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Ni chaniateir defnyddio rhestr ganiatáu heb ddilysu ar-lein.",
    "disable-whitelist-solution": "Analluogi'r rhestr wen",
    "disable-allowlist-solution": "Analluoga'r rhestr ganiatadau.",
    "enable-authentication-solution": "Galluogwch y dilysiad ar-lein",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Mae mod yn eisiau'r mod gofynnol {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Defnyddiwyd eich byd ar fersiwn mwy diweddar o'r blaen.",
    "version-downgrade-solution": "Gosod fersiwn mwy diweddar o Minecraft.",
    "generate-new-world-solution": "Generadu byd newydd.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Methu dadgryptio byd. Ni ellir gosod bydoedd marchnad ar weinyddion pwrpasol.",
    "mod-incompatible-problem": "Mae'r mods '{{first-mod-name}}' a '{{second-mod-name}}' yn anghydnaws.",
    "server-install-different-version-solution": "Gosodwch y fersiwn '{{software-version}}' o feddalwedd eich gweinydd.",
    "plugin-api-version-problem": "Mae angen fersiwn '{{software-version}}' o feddalwedd eich gweinydd ar yr ategyn '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-java-version-problem": "Mae angen fersiwn Java {{java-version}} neu fersiwn ddiweddarach i redeg yr ategyn '{{plugin-name}}'.",
    "change-java-version-solution": "Newidiwch eich fersiwn Java i {{java-version}} neu ddiweddarach.",
    "ticking-entity-problem": "Mae'r endid '{{name}}' yn y lleoliad {{location}} yn achosi problemau wrth dicio.",
    "remove-entity-solution": "Dileu'r endid '{{name}}' yn y lleoliad {{location}}.",
    "type-client": "Log Cleient",
    "type-server": "Log Gweinydd",
    "type-proxy": "Log Dirprwy",
    "type-content": "Log Cynnwys",
    "type-crash-report": "Adroddiad Chwalfa",
    "type-unknown": "Log Anhysbys"
}